傻子

好準呀屌

屌我又係 好中
利申 水瓶座

瘋狅中出傻子再同佢生一打bb

大家都讀緊書
一齊左4個月
佢每日差唔多2,3個鐘先會覆一次機
頭一個月講野好sweet
到第二個月已經得我單方面sweet
佢係科大讀 果科有好多男仔
有時佢天地堂 我話入去陪佢食個lunch
佢都唔肯
一星期都見唔到一次 話要溫書
同埋佢長時間心情低落 點氹都冇用
只會嬲埋我一份
fb ig 唔會公開相

有次我試過同佢呻 結果俾佢屌柒 唔體諒呀
唔尊重佢呀
我唔開心佢唔會氹我
佢唔開心 我氹佢 佢只會嬲鳩埋我一份
有次食飯冇啦啦黑鳩我面
死都唔肯講咩事
返到去先話冇啦啦心情唔好 唔關我事

屌 唔知想點